{
  "An AI document extraction & content analysis platform that transforms unstructured files (PDFs, images, URLs, etc.) into structured data.": "一个 AI 文档提取和内容分析平台，将非结构化文件 (PDF, 图像, URL 等) 转换为结构化数据。",
  "Enter your Extracta-ai API key": "输入你的 Extracta-ai API 密钥",
  "Extract File Data": "提取文件数据",
  "Upload File": "上传文件",
  "Get Extraction Results": "获取解压缩结果",
  "Upload a file and immediately receive extracted content": "上传文件并立即接收提取的内容",
  "Uploads document for extraction": "上传要提取的文档",
  "Fetches successful data from extraction. Note: The API recommends a 2-second delay between requests to avoid rate-limiting.": "从提取中获取成功的数据。注意：API建议在请求之间延迟2秒，以避免限制频率。",
  "File": "文件",
  "Extraction Name": "提取名称",
  "Language": "语言",
  "Fields to Extract": "要提取的字段",
  "Description": "描述",
  "Has Table": "有表",
  "Has Visuals": "有可见性",
  "Handwritten Text Recognition": "手写文本识别",
  "Checkbox Recognition": "复选框识别",
  "Long Document": "长文档",
  "Split PDF Pages": "拆分 PDF 页面",
  "Specific Page Processing": "特定页面处理",
  "Page From": "页面来自",
  "Page To": "页面到",
  "Extraction ID": "提取ID",
  "Batch ID": "批量ID",
  "File ID": "文件 ID",
  "The file to upload for extraction. Supported: PDF, images (JPEG, PNG, TIFF, BMP), Word docs (DOC, DOCX), text files (TXT)": "要上传的文件进行提取。支持：PDF，图像 (JPEG，PNG，TIFF，BMP)，Word docs (DOC，DOCX)，文本文件 (TXT)",
  "A descriptive name for the extraction": "提取的描述性名称",
  "Document's language for accurate extraction. Extracta.ai supports multiple languages with advanced AI algorithms designed to parse linguistic nuances.": "文档的准确提取语言。Extracta.ai 支持多种语言，使用高级的 AI 算法来解析语言的细微差别。",
  "Define the data fields you want to extract from documents": "定义您想要从文档提取的数据字段",
  "A description for the extraction": "提取描述",
  "Whether the document contains tables": "文档是否包含表",
  "Whether the document contains charts, graphs, or diagrams": "文档是否包含图表、图表或图表",
  "Whether to recognize handwritten text": "是否识别手写文本",
  "Whether to recognize checkboxes and their states": "是否识别复选框及其状态",
  "Enable for very large or complex documents": "为非常大或复杂的文档启用",
  "Treat each PDF page as a separate extraction unit": "将每个PDF页面视为一个单独的提取单元",
  "Extract only a specified range of pages": "只提取指定的页面范围",
  "Starting page number (required if Specific Page Processing is enabled)": "起始页号 (启用特定页面处理时需要)",
  "Ending page number (required if Specific Page Processing is enabled)": "结束页面编号(启用特定页面处理时需要)",
  "Unique identifier for the extraction": "唯一提取标识符",
  "Document file to upload (PDF, images, etc.)": "要上传的文档文件 (PDF, 图像等)",
  "The ID of the batch to add files to (optional). If not provided, a new batch will be created.": "要将文件添加到批处理的 ID (可选)。如果没有提供，将创建一个新批。",
  "The ID of the extraction": "提取的 ID",
  "The ID of the batch": "批量的 ID",
  "The ID of the file (optional). If provided, filters results to only that file.": "文件的 ID (可选)。如果提供了，过滤结果只对该文件有效。",
  "Multi-Lingual": "Multi-Lingual",
  "Arabic": "阿拉伯语",
  "Bangla": "孟加拉文",
  "Bulgarian": "保加利亚文",
  "Croatian": "克罗地亚语",
  "Czech": "捷克语",
  "English": "Distr.",
  "Filipino": "菲律宾文",
  "French": "法文",
  "German": "德文",
  "Hindi": "印地文",
  "Hungarian": "匈牙利",
  "Italian": "意大利语",
  "Nepali": "Nepali",
  "Polish": "波兰语",
  "Portuguese": "葡萄牙文",
  "Romanian": "罗马尼亚语",
  "Russian": "俄文",
  "Serbian": "塞尔维亚语",
  "Spanish": "西班牙语",
  "Turkish": "土耳其语",
  "Ukrainian": "乌克兰语",
  "Urdu": "乌尔都文",
  "Vietnamese": "Vietnamese",
  "New Document Processed": "新文档已处理",
  "Extraction Failed": "解压缩失败",
  "Triggers when a document extraction is successfully processed.": "成功处理文档提取时触发.",
  "Triggers when a document extraction fails.": "当文档提取失败时触发.",
  "Markdown": "Markdown",
  "\nTo use this trigger, you need to manually set up a single webhook endpoint in your Extracta.ai account. This endpoint will receive all events, and Activepieces will filter for the correct one.\n\n1.  **Login** to your Extracta.ai dashboard.\n2.  Navigate to the **API** section from the side menu.\n3.  Scroll down to **Webhook Settings**.\n4.  Click **\"Create a new webhook\"** (or edit an existing one).\n5.  Paste the following URL into the **Endpoint URL** field:\n    ```text\n    {{webhookUrl}}\n    ```\n6.  Click *": "\nTo use this trigger, you need to manually set up a single webhook endpoint in your Extracta.ai account. This endpoint will receive all events, and Activepieces will filter for the correct one.\n\n1.  **Login** to your Extracta.ai dashboard.\n2.  Navigate to the **API** section from the side menu.\n3.  Scroll down to **Webhook Settings**.\n4.  Click **\"Create a new webhook\"** (or edit an existing one).\n5.  Paste the following URL into the **Endpoint URL** field:\n    ```text\n    {{webhookUrl}}\n    ```\n6.  Click **Save**.\n\nThis single webhook will now send all events to Activepieces. This trigger will only activate for the **'extraction.failed'** event.\n      "
}